\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Nachts wenn alles dunkel}
\index[in]{So geht unser Lied}
\index[vw]{Wölflinge!Nachts wenn alles dunkel}
\index[vw]{Wölflinge!So geht unser Lied}

\beginsong{So geht unser Lied}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/nachtswennallesdunkel} 

\beginverse 
2. H\chord{a}ast du einmal S\chord{D}orgen, k\chord{a}einer hört dir z\chord{D}u, \\
k\chord{a}einer lässt dir d\chord{D}ein\chord{C}e R\chord{e}uh, ... \\
\endverse

\beginverse
3. W\chord{a}enn du einmal tr\chord{D}aurig, w\chord{a}enn dein Kopf sich dr\chord{D}eht, \\
w\chord{a}eil dein Freund mit einer \chord{D}and\chord{C}ern g\chord{e}eht, ... \\
\endverse

\beginverse
4. G\chord{a}eht die Nacht zu \chord{D}Ende, k\chord{a}ommt der Sonnensch\chord{D}ein, \\
f\chord{a}ühlst du dich nicht m\chord{D}ehr \chord{C}all\chord{e}ein, ... \\
\endverse

\beginverse
5. K\chord{a}omm in unsre R\chord{D}unde, d\chord{a}u gehörst d\chord{D}azu, \\
b\chord{a}ei uns findest du d\chord{D}ein\chord{C}e R\chord{e}uh, \\
Ref.: s\chord{G}inge mit uns und den fr\chord{D}ohen Gitarren \\
\ \ \ \ \ \ \ \chord{C}und bring selbst auch viele Fr\chord{e}eunde mit. \\
\ \ \ \ \ \ \ E\chord{G}insamkeit flieht und wir s\chord{D}ingen ein Lied, \\
\ \ \ \ \ \ \ das j\chord{C}eder kennt und alle s\chord{e}ingen mit. \\
\ \ \ \ \ \ \ /: S\chord{G}o geht unser Lied, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ k\chord{D}omm und sing es mit, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ l\chord{C}adi, ladi, ladi, l\chord{e}adilei. :/ \\
\endverse
\endsong

%\begin{small}
%\ \\
%\ \\

%\end{small}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: Tim Caspers\\
FA: 160 PI:\checkmark
\end{angaben}
